{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양구 주목나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 しかし、未成年者やペットは入室できません。 追加人数がいる場合は事前に連絡しなければならず、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守らなければならず、客室や周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内での直火方式での調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約した人はメゾネットタイプや児童、幼児と一緒に利用できます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー設備も利用可能であり、事前予約が必要であり、安全に注意する必要があります。 駐車も可能で、屋外庭園や芝生、駐車場や洗濯機も自由に使用できます。 周辺の観光地としては楊口郷校、飛鳳展望タワー、青春楊口『コ·チク』チ』、楊口市外バスターミナルがあり、距離は自動車基準で表記されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者やペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に連絡しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室人数が最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には何らかの責任がありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や炊事道具の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での直火方式での調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は控えるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "誰がメゾネットタイプや児童、幼児と一緒に利用できますか？",
            "answer": "予約した人がメゾネットタイプや児童、幼児と一緒に利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようにインターネットを利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー設備は利用可能ですが、事前予約が必要であり、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては楊口郷校、飛鳳展望タワー、青春楊口『コ·チク』チ』、楊口市外バスターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "観光地までの距離はどうやって表記されていますか？",
            "answer": "観光地までの距離は自動車基準で表記されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 605
    }
}